[時代嘅尖端] 其實香港一早有同性婚姻…

hehe

麥麥送 請開門